用東亞月結單去申請匯豐信用卡得唔得？

本身有匯豐戶口，都有資金流動，不過公司出糧係東亞，咁用東亞月結單去申請匯豐信用卡得唔得？批率高唔高？
諗住申請呢張

求答

一撚定得 呢張學生都得

俾糧單咪得

你公司出糧係東亞同你申請red 卡冇咩關系

你只要証明到年收入過 120000 即可

Red 卡都要跑？

公司呢排sell red caed

待業，可唔可以申請？

要帶定咩文件
上次電話apply完upload齊文件 之後話唔齊唔批

屌我申請red card 反而reject 我喎

收到風 有10萬資產都批

Me too

冇滙豐戶口，學生申唔申請到

巴打留tg問下

想問下RED CARD有咩著數?

呢張好易批

有無ching 可以講解下獎賞錢 即係當cash 用？

係

我去開戶口,個經理sell我就順拍3埋
但我揸緊VS,出糧戶口係匯豐都唔批

學生都要part time一萬先得？

我出糧戶口都係匯豐 又夠入息 都唔明點解唔批

用開hsbc
上網撳幾個掣 話收入夠120000就得
三個鐘就收SMS批卡
兩日收卡

我就是例子

學生申請 滙財金卡-學生 仲抵
買600-300 呢張應該好易就申請到

係 我part time 員工
用內部申請方法都唔批
不過其實 學生卡既cash refund 既門鑑正低
過Red card

你要download reward +
咁佢既獎賞錢會入落去你張卡到
咁你可以用獎賞錢還款

我都係~ CLS HSBC!! 供樓出糧喺哂佢度都唔批! DLS!

如果第一張Hsbc 信用卡除左頭60日簽夠6000減900外

用reward 賞付款 會多100蚊回贈

仲有 網上簽帳回贈4%
超市2%
其他1%
無上限回贈

永久免年費

Counter 都要追
卡永遠唔會話追得多
只會追得少

打去card center 問下

Btw 冇Hsbc 戶口都申請到
只係還款比較煩

我有金卡，只係想要埋red，你地又唔批

上網買嘢成10倍積分儲分儲得快撚到

用緊白金
Vs 有冇辦法容易啲申請

上網申請 都係照填form咋喎

等grad左先

自主最紅獎賞？

巴打網上申請?

匯豐電話APP

本身個10萬擺係匯豐?
我得恆生

學生邊得交120000年薪證明

係擺匯豐 但記住匯豐批卡睇心情

唔該巴打 我得張金卡 等我試下先

有匯豐戶口 夠5萬存款 App申請 秒批
話之你無業

thx ching
咁有獎賞錢係咪無禮品or miles 換？

可以換 禮品 (誠哥超市禮券)
或者換miles 都得

唔該晒

岩岩用電話匯豐app申請，寫無業，真係秒批